[懷舊年經] 仲有冇手足想玩RO仙境傳說私服？？ (2)

仲有冇手足想一齊揾返最初的感動又唔想比錢G社賺？

已經有唔少過三十個活躍連登巴打成員一齊進駐咗個GM好有心機搞嘅台灣私服
逢星期三/六晚會一齊打城戰 對抗台仔獨大平日都會不時打私服自創嘅副本同官方副本
有新人加入我地都好樂意帶你升
有唔明嘅地方我地又可以一齊研究 發掘下啲新奇玩法
個server我地3月尾玩嘅時候人口大概300尾
而家目測突破咗560人
每逢星期六日GM都會親自搞活動
呢個私服最最最大嘅優點就係
GM差唔多係做全職
姐係點？
有咩唔明 係game問GM佢會即刻答
打副斷咗？ GM幫到你
bug咗？ GM幫到你
無聊想搲水吹？ GM幫到你(但佢成碌木咁)
除咗台仔GM 仲有我地呢班愛心爆棚嘅廢青 新手有嘢唔夠打或者唔明唔怕無從入手 我地實解答到同幫到你

po返少少個私服嘅資料先
(記得要驗證左咗可以入game)
(開AC就咁入game打您想要既AC後面+ _M就可以 下次登入就唔洗)
官網：
伺服器名稱：瘋兔仙境
伺服器位置：台灣
伺服器開機時間：24h
伺服器人數上限：無上限
伺服器等級上限：200/70
伺服器卡片掉落倍率：50/3
伺服器LV/JOB經驗倍數：50/50
伺服器轉生次數：1
伺服器人物最大屬性素質：130
伺服器箭矢/彈/蒼蠅蝴蝶翅膀：不消耗
伺服器攻速上限：193
伺服器物品掉落倍率：一般怪物裝備10倍、MVP裝備1倍、一般卡片0.5%、BOSS/MVP卡片0.05%
仿正服設定無改裝、無JRO裝備破壞平衡
新手登入就可以獲得+10超合金武器跟時間守護者防具
MVP革新37種舊有MVP減傷90%挑戰性增加
EDDA-實驗研究所 武器/附魔系統
KRO最新地圖 艾音貝赫礦山3F、古代澳丁神殿、深淵湖水4F 登場!
KRO最新副本古城挑戰模式開放! 取得最新各職業時間頭冠!
800多款官方頭飾開放製作，製作後隨機附加能力強化舊頭飾價值
每日三款服裝製作以及每周五款服裝製作

(都係copy佢官網啲資料)

有性趣/唔知啱唔啱自己玩嘅不妨download咗試玩下先
想入公會tg gp同discord嘅都可以加我tg

利申：出po冇錢收, 非GM
我只係一個香港公會既口交部發言人

新手必睇！！

兩大資料網 揾裝揾技好幫手

1. 由ro盤古初開就有嘅天野幻境

大部分舊時代流傳落黎嘅資料都有
但資料十分outdate 技能數值嘅嘢當參考好了

2. 幻想廳

幻想廳技能模擬器 (數值/技能效果個D參考下就算 一切以game入面為準)

好處 update至台版嘅最新資料 有咩物品想揾基本上都可以揾得到 仲另外有技能模擬器
但私服進度快過台版官服 有啲新嘢係幻想廳冇 同埋私服gm跟進咗韓版技能平衡嘅資料最好上返瘋兔論壇睇 遊戲資訊有

最後 巴哈會係您嘅好朋友
但唔好睇錯電話game版嘅資料 係兩隻唔同嘅game黎

升lv part

1lv開咗身上面個升lv箱佢 入面有個裝備箱 著哂佢先 開哂啲白水蝴翅蒼翅出黎準備好
經書唔洗慳

路線1：冇人帶，唔想雙開帶自己升

去蟻洞一樓打蟻卵(您可以打怪名揾地圖) 打一隻應該已經可以返城轉職
轉完職再返去打 打到50lv 再揾新手佬傳您去獸人洞打到80lv 80咗就去區域傅送>官方副本區自己開組入周末副本打到99lv 99之後就去轉生 再重覆以上步驟到99lv 70job 然後就可以3轉了 (周末副本有10分鐘CD 所有副本出咗去就入唔返 唔想死左返城既就請你去線上點商人買一堆原地復活證)

裝備part

而家KRO嘅出裝方向好多都係圍繞住某啲技能 而裝備就係強化個技能 例如減下cd 加幾廿%個招技嘅傷咁 配裝嘅大方向可以圍繞返您想用黎揾食嘅技 再去強化佢
個個職都有唔同玩法 要用嘅裝都會唔同 呢啲都要由自己去發掘 當中當然要用唔少時間去研究去做少少功課
畢竟呢隻game已經有成18歲 當中有大量嘅資訊等住您去知 而上面嗰三個網都係您嘅好幫手

事關係私服嘅關係 升lv快到幾乎唔存在過渡裝嘅問題 同埋新手箱有一堆裝 夠用到您整埋endgame裝

台服最新update應該係EP17.1版本 都即係巴哈台仔講緊嘅幻覺裝嘅版本
而瘋兔已經去到EP17.2 仲update咗幻影海底洞穴，古城殞落，古城挑戰 等等副本 係台服仲未有嘅

而家台服EP17.1嘅幻覺裝有一個最大嘅優點就係自由度
唔同裝備配搭起上黎有唔同效果 花款極多嘅附魔令到佢都直接令大量舊裝變成一垃圾
而EP17.2嘅自動裝備正正就係幻覺裝嘅上位版
亦都係目前嘅end game裝之一

EP17.2裝備資料 (仲有套卡)

另外多人用啲嘅endgame裝仲有古城挑戰嘅時間頭冠

古城挑戰裝備一覽

功能差唔多 係唔同職同唔同技

古城殞落裝備一覽

死亡之塔裝備一覽 推薦！！

當然仲有好多唔同職業嘅新奇玩法同配裝不能盡錄 上巴哈啦

我入唔撚到game啊 點撚玩啊樓豬？？

CHECK咗IP未?

非港澳台新馬巴打this way

揀職功略(如果您mind輸出方面嘅話)

輕鬆起手職懶人包
槍手(唔建議做主力 打錢打副起家就OK 長玩就不了)
忍者
獵靈士
玩十字斬嘅刺客
玩普攻魔力拳嘅妖術師
大暴雨/奧義嘅詩舞
玩放逐嘅十字軍

以上嘅職都有個共通點 就係唔需要低共延 想知咩黎就睇落去
ro世界入面有一樣好神奇嘅設定叫做技能後延遲 又名共通延遲
有共通延遲嘅技能出完之後 會進入相對秒數嘅技能延遲(姐係cd)

例子：10lv羅湖城女王飛拳 有1秒嘅共通延遲
我出完羅湖城女王飛拳之後 就會所有技都變成有1秒嘅cd

而呢個技能後延遲喺大部分嘅輸出技能上面都唔難揾到 而亦都係點解令到某啲職業成型造價高嘅原因 點解？

因為技能延遲係有得減少的！！

減技能延遲當中嘅代表者莫過於呢張王卡

齊爾-D-01卡片
所有技能後延遲-30%。
裝備: 頭具

同佢嘅下位版

封印齊爾-D-01卡片
所有技能後延遲-15%，
當精練+15以上時，技能後延遲-5%。
裝備: 頭具

齊爾卡嘅價錢喺呢個私服高達30000p 而且可遇不可求 官服8591網上面我揾到最平都要$12329港紙

當技能延遲比攻速低嘅時候 出技嘅頻率就會以您攻速為指標 例如您最高攻速193同0技延嘅話 您出技就可以以193嘅頻率出 攻速193就姐係1秒打7.14下 亦就係我上面講嘅一秒出7下 又名秒7

秒7基本條件=攻速193 (變動詠唱+共通延遲)=0.14秒以下 唔好唔記得仲有詠唱時間

變動詠唱
Int /2 + Dex >= 265 就達到無詠唱 仲有好多減變詠嘅裝

固定詠唱方面有好多古靈精怪嘅方法減到 唔洗擔心

講咁多技能延遲嘅嘢咁關揀職咩事？

技能後延遲就係要輸出高嘅最大障礙 同樣輸出條件下 人地出技1秒出7下 您1秒出一下 您就輸人地6倍 所以要玩唔能夠脫離技延限制嘅職業但同時間又想高輸出嘅玩家 係離唔開買齊爾卡呢個投資

姐係 需要齊爾嘅職業都會對新手有巨大嘅負擔(如果想玩得爽又對輸出有要求)

唔需要齊爾都秒7到/唔洗玩秒7嘅職業一覽(大概)

忍者
獵靈士
玩十字斬嘅刺客
玩普攻魔力拳嘅妖術師
大暴雨/奧義嘅詩舞
玩放逐嘅十字軍
槍手

其他職/玩法或多或少要啲手段去減技延
上面講嘅都係比大家嘅心理準備
有愛就玩咩都得！！！！！！！！！

同場加映韓仔PVE職業tier list
S Tier: 十字刺 盧恩騎士 詩舞 獵靈士
A Tier: 遊俠 鐵匠 主教 基因 咒術
B Tier: 小雞貓 女忍(法) 妖術 皇家 槍 男忍(物)
C Tier: 拳皇 修羅 魅影
D Tier: 超初 法貓(屌你老母垃撚圾)

(參考: )

想睇下韓版既職大概係咩面貌既可以參考下

刺客 十字斬

刺客 轉轉轉

刺客 心靈震波

騎 致命爆裂

(介紹教學)

詩舞 殘響

(介紹教學)

獵靈士 艾斯帕/艾斯核
[url]
[/url]
遊俠 銳射 (連介紹教學)

主教 謳歌 (連介紹教學)

妖術 超自然波/鑽石星塵/聖槍刺擊

妖術 魔力拳

皇家 放逐/加農砲

皇家 神之威壓(魔攻)

皇家 創世之光(魔攻)

機匠 火神砲

基因 手推車加農炮

咒術 毀滅慧星

咒術 碧血隕石

影狼(物忍) 風魔飛鏢之飛舞

影狼(物忍) 幽冥十字斬 (8:44 開始)
[url]
[/url]
朧(法忍) 冰閃槍
[url]
[/url]
槍 殺戮之舞

貓 小雞喙擊

其他唔搵了
比啲keyword自己搵
쉐도우체이서 =魅影
수라 =修羅
성제 =拳皇

賺錢大法

呢度玩家通常用商城點數做交易
game錢係咪冇用呢咁？ 又唔係喎
除咗同玩家做買賣之外全部都係用game錢的

咁商城點數(p點)點賺呢？？有幾個辦法

1.玩小遊戲 一賺就係10p起跳
有好多種唔同嘅小遊戲玩 當中最好賺就以機智問答(OX)為首 玩到最後保證您一定最少有20p

小遊戲時間/獎品表

2. 食野王
野王重生時間係一個鐘零幾分鐘
食到就有1-5p送

3. 玩gm活動 同幫gm推post
每逢星期六日gm都會搞活動 通常都會有p送 幾多就因活動而定
推post嘅話 gm每個月都會喺論壇出個推文post
做哂入面佢叫您推嘅post就會每個post有10p 一日最多40p 推夠指定日數就會有嘢送 20日有封王卡冊 25日有黃金王卡冊 p點無不小補 重點係有免費王卡！！

推文link(6月/2020):

4. 打自創副本
有返咁上下實力同lv嘅可以跟我地/台仔打自創副本 打完一個有20p 跟團打哂所有熱門嘅自創副就會有160p 仲有一堆箱開 入面有好多垃垃雜雜嘢可以拎去露天市場賣

5. 做生意
玩得耐一定有一堆貨可以賣比人 當然您都可以做農夫農副本素材賣/賣卡/賣裝/ 抽蛋靠運氣揾食(唔建議) 賭到眾叛親離 值得咩？

幻覺裝/賢者的遺產裝備相關

EP 17.1 幻覺武防與附魔介紹

入面講嘅幻覺裝 就係我地日刷夜刷嘅自動裝嘅前身
自動裝要用幻覺裝換 所以您整咗幻覺裝先
幻覺裝要用核心零件換
核心零件可以喺日任拎到 就係城中間大路右邊個幻覺顯現NPC接
每個任可以拎到兩粒 做哂五個任就有10粒 (可以用分身刷 會快過您慢慢打齊50粒)
仲有兩個副本可以拎到核心零件 叫核心記憶同再探奧斯 (6個鐘CD)
日任可以揾傳送npc>野外>拉到最下會見到幻覺顯現地區 咁多個地區入面嘅怪(日任要您打嗰啲)都會跌核心零件

EP17.2裝備資料 (仲有套卡)

而EP17.2(賢者的遺產)嘅自動裝備就係幻覺裝嘅上位版
亦都係目前嘅end game裝之一
我地日日都會問有冇人刷右4 右4係我地對賢者的遺產,自動裝備既副本既簡稱(因為佢係副本區最右嗰4個)

自動裝點換啊??
1件幻覺裝+900張巴米爾券
EG: 幻覺A甲+900張巴米爾券就可以換做自動A甲
其他裝備同理
注意!! 幻覺裝一合做自動裝, 幻覺裝既附魔就會冇哂 唔好咁傻豬走去打幻覺裝既附魔啊!!! 唔用得耐咖 唔好哂心機去搞

Pish

樓主好波 啲料勁齊
睇咗條法忍片
就咁睇爽過604喎
想轉

push

推

玩到一半就玩埋落去啦

都唔知有無一半
靜係買咗把杖 仲要強唔到上去
不過幻覺裝都係要分身刷 整隻過下癮試試

yes
刷日任會開心啲 打野外啲怪巧勁
有冇入副本打

完全無掂過呢隻GAME但最近想搵GAME玩,適唔適合

玩
不過唔係啲咩速食game
比啲心理準備

今晚先試
同埋我隻獵靈打核心零件日任都炆炆地水
高級怪幾十萬血 我唱零點幾秒先打得兩三萬
要靠fd carry

獵靈要有服飾石先得
一定要有披石同頭下石
唔係嘅話就算有時光鞋 都仲有半秒固詠

睇好哂文先玩 唔係會哂左好多時間去搵自己中意玩咩

一pish

半夜一pish

樓主打文好有心機

total要燒幾多錢落去角色成形?

代問 如果得1000p起手想玩盧恩
有無懶人包

睇你玩咩職 平有平有
平既20000p 貴既100000p
唔洗課金都玩到勁既
課金係為左抽掉寶

課金係為左買齊爾…

新仙境傳說（R版）已經唔係 仙境傳說
可以有幾懷舊？

樓主勁有心機 資料勁齊
推

1p ? hkd

你懷你嘅舊
我懷我嘅舊
90後懷msn嘅舊
00後懷snapchat嘅舊
點比較

睇你課幾多

中規中矩課5000台幣有6500p
講緊高端嘅王卡都係around 15000p
齊爾最近4-50000p
而喺遊戲入面取得嘅p點都唔少 小遊戲一場最少20p 打自創副本一個30p (有9個副) 仲有好多其他方法 我地團友比心機刷素材賣都可以1000p(有再極端嘅例子)

如果只單為p點而課嘅話 價錢唔係平
課金嘅重點應該放喺課金裝抽到嘅掉寶服飾上
佢話一件10% 體感似一倍
有課長一開始課好多 課到全身掉寶服飾 頭一兩日見佢玩就已經開始刷野王 係咁出王卡 已經開始喺next level上面體驗緊遊戲

其實課唔課都係個人選擇
當然你都可以當係打賞gm

詳細自己睇

抽唔到都唔好怪人
有人抽掉寶抽20箱都無
有人抽20箱中3，60中十幾個

課金私服

樓主無課仔
一步一步玩返黎

呢個年頭唔課既私服好少

都係睇課幾多

yes
開私服有成本
呢個服食水已經唔深

唔課都唔會係hard game
課咗都唔一定係easy game
課程只會係配套上好d

買到未

屌...講呢啲?!
50000P呀......

可能會試玩下 但一開始唔會投資咁多落去

5000台大概課到咩程度既野

唔熟RO 以前99年代掂過下ONLY

6500p
應該可以買到高端裝
影子就未必ok
卡就未必買到

不過恕我問一句
一開始買哂啲高端裝嘅目標係咩？

唔洗比菜7屌囉...

預黎課d遊戲內容無或者好難有既課金道具 有額外加成之類個d

umm
冇課金道具
唯一嘅應該已經係掉寶服飾

咁我入去摸下先
想打王係咪跟1樓懶人包既職揀個順眼既就得 定一定要T1

d tier嘅想勁就唔好掂
其他鐘意嘅就玩得
不過s tier嘅係易起手啲

有愛就玩到

我愛問米<3

？？

???

推一推

返工一推

得掉寶服裝無得用p係商城買 但都幾難抽
通常同人夾夠20000twd先抽（有多啲回饋箱）

如果課得少，真係建議慢慢玩，唔洗同人比

如果你係問洗唔洗課金既
我地公會8-9成人都無課
d點數係可以打副本賺返黎
你努力打既唔課都好勁

好多活動要0負重先入到 到底點做到

同埋週末副本唔自殺係咪出唔到去

1. 開隻初心者用黎玩小遊戲
2. 重登/退隊

要開分身先玩到咁搞笑

幾倍經

因為公平d
有d小遊戲係打怪既 有d職業會有太多優勢

Ro最好玩時期係三轉前

而家都好好玩
有班巴打吹下水
追唔追傷浮雲嚟
(好似係)

各有各好玩
三轉前就平衡啲 唔係下下秒

真...無追好耐

有冇啲純2轉pvp服？想砌裝，砌卡

秒7 銳射 要農幾耐

#1寫到明

自己揾

齊爾可遇不可求
賺錢呢啲嘢好難答您
ro貴為巨商2.0
賺錢都要睇市場動向同金融行情

50但有週末副本無限打
好易升到頂lv

有位會員當呢度巨商咁玩
控制左個市場價格

差唔多封頂開始睇裝 睇到R哂頭
第一頁推薦刺客玩十字斬但巴哈個個玩迴旋刀刃 連出裝都唔同
連要刷乜都唔知

巴哈個啲太舊

因為
呢度進度已經超越咗台版

新手們唔知有咩裝打嘅話
就去打幻覺裝啦 最共用
50核心可以去製作區換一件裝

核心入手方法

1. 解日任(中央大街右邊排日任npc有一個係幻覺顯現npc 接哂佢啲任)
啲怪會喺相關嘅地圖見到 同埋副本(核心記憶&再探奧斯)都有 野外嘅地圖可以揾傳送npc>原野地圖>第59個幻覺顯現地區揾到 所有小怪都會跌核心 解完日任npc都會比你

2. 打副本
去揾區域傳送npc>官方副本區
打 核心記憶 同 再探奧斯 呢兩個副本 副本入面所有小怪都會跌核心 王都會 走嘅時候npc都會比核心 可以先接日任再打副本 副本入面啲怪可以解日任 剩返嘅就去野外打

3. 同人買
露天1p1粒
或者有好心嘅會然平賣/送比你

扮工一推！！！

係唔係有公會入？
就快可以3轉基恩

係
gm左邊同水池左下間屋都係我哋地頭
您去嗰邊alt+c開個chatroom就會有人理你咖啦

pish

訓前一推！

幫推
Btw 已轉忍者
獵靈綁附魔石實在無乜遊戲體驗

我個fd好似係dc同會長講咗聲拜托回個500p post
但今朝睇仲未回

隔一兩日啦
一黎要等會長
二黎要等gm
等p洗問我借住先

Ok嘅 忍者初玩落好似唔綁裝
隨便著啲自製頭飾打緊幻覺都生存到
慢慢草p

其實法系嘅裝真係大部份都可以通用
我同一件甲/頭中頭下/盾/披/鞋/飾 係可以同其他法職共用
係服飾/影子同武器頭上嗰啲唔同
當然有啲裝係好specific比某個職嘅
不過我好懶 剩係搞好一套共用嘅 玩埋啲用得著嘅職就算

如果您想由忍轉玩獵靈嘅話真係轉一轉啲影子服飾同武就得 其他都一樣咁濟

夠打玩具工廠嘅可以開始整席琳頭 唔洗打王 打哂啲白色鬼拎幣就走 有錢買咗席琳基米飾品先 好有用

等我重諗緊點搞隻王，原來小怪都會出?

岩岩200哂副本都打唔過

yes 隻白色幽靈

揾我地幫手嘛
得lv唔夠咖

整套基本裝就夠打6成

基本裝即係咩

咩職先
入會揾人教您啦

想玩大暴雨雞
入左會啦

課長？ 唔係真係辛苦啲啦

咁應該玩咩最易起手

暴雨雞已經唔錯
我都係玩殘響詩人
暴雨雞前期勁 地板高但天花低少少
但都應付到絕大部分嘅副本
有心有錢嘅話後期可以轉玩殘響

秒7左銳射 錢已冇

可唔可以教下大暴雨詩人同殘響詩人點玩

咩點玩
裝？

點配裝
我上網見人玩大暴雨 多數都係出一下 之後就不停奧義箭

想入幫會 新手 爬左好耐文先發現樓上有人講巴哈唔合時...

可以去主城左下/去中央水池左下間房

係
大暴雨有cd
要用奧義補刀
暴雨我唔係太熟唔知頂裝係點
應該都係所有+遠攻同atk嘅都塞哂上身就得
我玩開殘響

我暫時d裝係
時間頭冠 插封齊
柯耳神木
自動B甲 模組插技延+魔攻+魅影念咒/殘響 插高級紅色胡椒卡/滅絕古埃及王卡
啟封古代笛/奧菲路琴 插1戰死鴨卡+1變異白騎卡/ 2戰死鴨卡
聖騎盾+變異白騎卡/畢尤卡
時光超越者披 插希爾梅茲的幻影卡
時光超越者鞋 插墮落大神官卡
善意藍寶石飾*2 插唱歌貝爾卡+演奏貝爾卡
服飾石=改良石*3
披石冇錢買
全套殘響影子+詩人盾+影子魔力甲+影子魔力鞋

頂裝應該係
時間頭冠 插齊爾
柯耳神木 or 暴徒插齊爾 (詩人唔洗雙齊 雞先要)
自動B甲 模組插技延+魔攻+魅影念咒 插高級紅色胡椒卡/滅絕古埃及王卡
啟封古代笛/奧菲路琴 插1戰死鴨卡+1變異白騎卡/ 2戰死鴨卡
聖騎盾+變異白騎卡/畢尤卡
時光智斗(附魔15%技延) 插希爾梅茲的幻影卡
時光智鞋(暴走魔力+魔力) 插墮落大神官卡
善意藍寶石飾*2 插唱歌貝爾卡+演奏貝爾卡
服飾石=詩舞II石全套
全套殘響影子+詩人盾+影子魔力甲+影子魔力鞋

新手冇乜錢嘅話可以
時間頭冠 插屬傷卡/闇魔導師卡
柯耳神木 or 新浪潮眼鏡
自動B甲 模組插技魔攻+殘響 插幻影夢魘卡
奧菲路琴 插1戰死鴨卡+魔法種族破防套卡 2戰死鴨卡
巴盾+魔法種族破防套卡
幻象B披 插任一屬傷+30小怪卡
時光智鞋(暴走魔力+魔力) 插滅絕木乃伊犬卡
善意藍寶石飾*2 插唱歌貝爾卡+演奏貝爾卡
服飾石=有錢先搞 改良易買/收啲
影子殘響手套+詩人盾優先 其他有錢先算

基本上法系王卡都一樣 係飾同武器唔同

但其實新手唔建議玩殘響or even任何對技延有需求嘅職
不過都可以試下但冇技延嘅話落差感好大
大暴雨除咗王卡之外啲裝好平 冇乜人玩
個個走哂去玩殘響 炒到貴哂

延伸閱讀

【心得】【法系通用配裝邏輯】- 2020/03/30

配卡可以參考#2

TWRO/KRO卡片效果總覽 (打keyword慢慢揾)

想玩咩職

開始緊法忍 我等陣密邊個入會? 見你地好似掛緊機

開chatroom就有人理咖啦

咁我夜D開 THX巴打

好詳細但舞者要雙齊爾詩人唔洗咁on9

因為詩人有布箂奇之詩
天生少30%技延
但舞女有-sp同魔攻buff
所以土豪玩舞會勁過詩人

外國ser 有冇人玩

但用詩人可以用柯耳套 個加成應該高過暴徒
可能此消彼長詩人同舞者差唔多？

其實都係差唔多
但。。
舞女正咁多

你岩

Pushhhhhhh

打副本俾人打到技都出唔到

其實我想問下個ser係咪唔r人帶唔課金就冇得玩?

？
why say so
我自己開咗隻新咒術都升到lv

如果要人帶先升到嘅話我地班老嘢當初係點開荒

up到200冇野好做
咩副都打唔過

咪話冇裝同1lv冇分別
玩咩職啊您
比啲advice您
入咗會未

入左啦
浪姬舞者

打幽靈皇宮整黃土武先
之後就整戰死頭同時光鞋
啊 您有問題又唔公會頻問

問過幾次冇人理

幾時啊 您叫咩名 兔？

大暴雨

冇見過嘅
您咪係趁我地打城個陣問

夜晚果d時間

頭先9點到10點我地打城 去哂另一邊公會
有咩唔明就問我地啦

好多人一開始都無人帶都照玩到
我地當初都無人帶
當然有啲人做便當要人地帶
但我一直都係靠自己
0課慢慢玩

早晨一推

係咪貝爾套好過釋放魔力、帕皮拉套？

係
整體表現好好多
我本身以為會有幾勁
點知差唔多之餘仲要卡多個鞋位同武器位
鞋位都算 武器位少一個都唔知插咩好
白騎套 新殘響套 戰死卡 3揀2
除咗人物點多啲之外 毫無優勝之處

同埋 套套卡剩係可以apply一套 插兩張釋放的魔力都冇用 勁失望

滅絕木乃e打咩副本/地圖？

你search怪名就揾到
btw入咗game有咩唔明可以問公會啲人
個個成日唔出聲

戰死頭同時光鞋
係傳邊兩個副本
整到武器了

你問下公會啦
我唔係對住電腦
戰死啲嘢我唔熟

好唔該

巴打你覆得勁詳細

新加入
仲未諗到玩乜
開左隻刺 岩岩升到160
想知十字斬刺點玩
感覺好似唔算大力
升級都係轉轉轉打得仲快
十字斬有cd既

Btw第一步係咪換左全套穆裝先？
同埋打算升完刺起家就轉玩另一個職業
邊個職業輸出上比較吃香？
睇師兄留言法忍好好用？

好耐以前玩私服都係玩開一拳超人
呢個ser好似冇乜睇頭？

刺我真係唔識
見佢地話去買把朱麗葉拳刃先
因為十字斬有食暴傷

建議你入公會問
如果有追po嘅你一定知點入會

法忍係好
但有個問題係法忍打唔到聖屬王
同有彈game bug
出火炎花有機會會彈隊友game
不過呢啲小問題黎

輸出嘅話好難講邊個職好同唔好
因為各有優缺 鐘意嘅就得
而且pve表現麻麻嘅職往往打城都好煩
eg. 法貓 魅影 機匠 妖術 修羅 等等

時代的眼淚
唔係玩唔起嘅
只係有更多慳水慳力嘅方法打怪
不過 “點解唔乜乜乜” 呢啲咁老屎忽嘅嘢我就唔講了
自己試過先知實情係咁
發掘新玩法係ro好重要嘅一環
雖然阿修都唔係咩新鮮蘿蔔皮

pvp/gvg嘅話真係求其一招一殺到人

其實個個三轉ser呀修都無乜睇頭
輸出其實差唔多
見修羅玩虎炮都好似呀修咁
主要睇你鐘意玩咩
講真每個職都有優點缺點

我都啱啱入玩刺, 升到140, 未知咩方向

太耐冇玩 附魔 套裝之類完全唔熟

爬文
我background長期有巴哈同瘋兔官網同幻想廳

巴打知唔知點解用高級胡椒？
幻影夢魘就咁加matk唔係仲好咩

ro個世界好大資料好多
所有我哋得到嘅資訊都係慢慢睇返黎揾返黎
我開頭玩嘅時候都係咁打keyword揾韓仔片睇
所以先整合到頭幾個po個堆資料同片
但要享受個遊戲與其睇我啲整合 自己去揾去試去撞下版會黎得比較快
畢竟我上面啲嘢 都係濃縮雞精黎
一隻18歲嘅game又點會咁易比我幾句就綜合到
慢慢睇下啲裝同技有咩可能性啦 呢度好多奇怪裝

20matk嘅影響可以話係微乎其微
大概打多幾萬

我打唔係有加成嘅種族/屬性嘅怪都有200-300萬
+50%嘅話就大概可以打到500萬

你話你揀20matk定 50%

其實甲卡仲有另外一張滅絕古埃及王再泛用啲
因為呢隻game最多就係暗啊不死同惡魔嘅怪
但我真係買唔起 唯有用呢張 再個ro得兩張同類型種族屬性魔傷嘅卡
就係呢兩張

巴打有心打得好詳細
我性格偏向問人做乜做乜跟住做就算
懶過閪

咁樣唔好玩的

真 個個都一樣好玩咩
所以唔會開裝

我想問
如果我比較喜歡玩一啲會一堆數字不停飛出黎既職業
係咪玩攻速魔力拳會跳得最快最密
例如以前係普攻獵 二刀刺
當然希望係兼顧到輸出
唔係得個快字

其實一堆技能會係咁彈數字出黎
只要技延夠就得
even法貓都得
我玩殘響秒7咗都可以啪啪啪啪啪啪啪啪
法忍又得 物忍又得

魔力拳玩嘅唔係輸出
係浪漫

Hi
想問變異白騎卡點先有？
同埋影子非職業裝點先有？例如影子風暴耳環
影子裝大家都係點樣衝高㗎？+7卷食唔到嘅，點爆就再收嚟點過？

1. 刷挑古換
2. 刷自創抽/收
3. 用影子鎚/高鎚

Thx
1.換變白騎係咪換時光鞋上面個條友？
要3000個魔力但嗰張係普通白騎？

2.但掉最多係職業箱，非職業無乜點見

3. 明白

no
1. 古城挑戰頭冠個npc
白騎=物攻 變白騎=魔攻
2. 自創會有職業影子箱 其中黑夜修道院會出技能影子
所有影子都可以用影子合成/精鍊箱合出黎 見唔到係因為您唔好彩

明白

咁就有排先入到手
琴日同啲fd入去打 小怪都打到嘔血 直接放棄

即係影子箱靜係分職業箱同技能箱
職業就開職業影子例如影子604甲
技能箱就開非職業 例如影子魔力/貫穿飾品之類嘅嘢
或者精鍊箱五換一就會出哂所有影子
係咪咁嘅意思？

起碼十個人先會打
公會call馬啦=,=
冇人幾丁友打自創
技能係開技能 eg. 殘響 火息 自然波 星塵 呢啲
魔力/貫穿/改良呢啲係非職業又非技能嘅 呢啲就要合出黎 一係買露天現成嘅

所以非職非技呢啲可遇不可求
貴啲都合理？露天有人賣隻800p
買唔落手...

+7以上嘅就差唔多
以下嘅200-500可接受

好呀
Thx

心震斬首要點配裝？
頭版條片無show配裝

你公會問or tg gp問
唔識玩刺

push一push

心震問ab
十字斬問菜

冇錢問Mac

每天一pish

斬首封頂之後整邊套裝好？
官方論壇得兩篇文仲要無教整咩裝...

刺真係問公會
佢地唔會上黎

咩流派?
心震唔識

推！

十字斬呢
見遊俠要齊爾所以一開波玩斬首

十字斬要求低 入到驚問菜 佢十字斬高手黎

遊俠要齊爾係唔熟遊俠嘅朋友講
我就係遊俠 冇齊爾 一秒6.67箭
十字斬要一秒7發一樣要齊爾

十字斬派:
+12銳氣 幸運lv3 時間頭 銳氣要高lv 暴力魚
賭徒套
+12自動甲 技能後延 音速斬擊x2 蕾格萊芙
+12時空超斗 十字斬首王卡
+12時空超鞋 驚骸森靈女王卡
善意套 驚骸森靈套卡
十字斬首者II套石
影子自己研究

上述既王卡全部唔係新手會買得起

又係佢話封頂 咪去到盡

輕輕一push

+12銳氣 戰死頭 銳氣要高lv 暴力魚

sor9ry 修正一下

皇家玩放逐加農

等級已封頂有咩裝推介?

未封
仲慢慢打緊經驗副本

睇官網人地咁玩再改下卡同少少裝

唔洗咁著緊個level
180之後唔係著緊啲人物點嘅話hea升就得

呢隻game原來都18歲 我由小學玩，到而家都唔斷氣仲要官服私服btw知唔知pc ro幾時學手機版ro出4轉

好似話KRO暑假出

到時呢度有就番黎玩人老了好少開pc打機

其實我都係好多年無玩
前排先down返黎玩

ro守愛都捱左一年，但無貨金真係追唔到，個個月限定都抽唔到，頭飾能力解鎖愈差愈多

正服真係迫住洗錢
所以先玩私服
講真ro玩一排就會棄
之後幾年之後又玩返
無限loop

依個服跟下副本 玩一 兩個月就齊裝

j住先
不過都應該會大改

推呀

我又推

推呀推

想問下完全無接觸過入坑會唔會好複雜適應唔到
因為細個個陣淨係睇過舅父玩

開唔到

唔複雜得過新game
同埋ro仲在生係因為keep到一班人社交
因為隻game單機玩係冇意思

更新咗未
用更新檔開
check咗ip未
都唔得就揾gm

如果係咁都有D興趣
以我認知淨係見過佢以前玩刺客係咁瘋狂普攻
職業攻略係咪睇返條YOUTUBE片就OK?

我細個都係睇uncle玩爆刺覺得好頂癮

er
您講我第一頁嗰啲？
因為呢個ser快過台版 所以巴哈有啲料冇用
尤其係刺客方面 係成個生態完全唔同
呢度跟韓版

冇啦 宜家冇人玩普攻

聽到係咁啪啪聲好過引跟住整死左佢比人鬧

係阿，如果係就諗住跟返你#3個建議

唔洗跟我
不如您講下想玩咩我再幫你諗可以點build up

就咁睇完對刺客有興趣多d
夠爽快

file名好有中文名就得

175之後點升, 個經驗值鎖咗

咁得啦
就咁玩落去就得

顯示bug黎
就咁升多lv再重on就冇事

長期keep住20-30巴打一齊玩

跟你地打一場修道院先得20點數
但D武器要成2500, 要打足4個月先有?
而家每日打完核心零件副本就完全冇野做

核心零件每日先岩

？
我頭幾個po有講點賺p點
同埋您買咩武咁把砲要成2500

同埋修道院開到嗰啲技能影子 最低價一個都150p喎 開到好嘅殘響or寒息呢啲冇精鍊嘅都最少400p一件

同埋 每個自創都有20p
最近新出嘅pad打一次都有20 基本上打哂所有自創最少都有160p

打錯字1500先岩
其他都好似冇人開

？？ 買啲咩要1500

d武器我見1500架喎

自創呢啲問就有人開
其他副本都係

？
您喺邊度買

商城永久武器

個啲叫收 500p一把

賺p有好多方法 跟自創 xo 右4

傻豬
冇人買嗰啲咖
同埋你玩大暴雨嘅話個把都唔會幫到你手
嗰啲叫古代武器
呢幾期嘅轉蛋都有得抽到古代武器箱 會隨機中一款
好多人抽到唔啱用嘅會賣出黎
您去露天睇又好 開廣播收又好
想買裝買嘢嘅唔好傻間間去商城買
露天啲人啲舖頭都係用p點做單位

OK

唔係要納西斯弓咩

????
咩年代。。。
用礦3武啦
瘋兔論壇有資料
裝備資訊嗰度

詩舞用鞕大暴雨攻擊力會多1.67倍
安全繩都可以減2秒大暴雨cd 唔洗用弓
同埋弓呢 唔可以用奧義

我睇巴哈D攻略原來都唔UPDATE

觀念嗰啲參考下就得

太多新野追唔上，對上一次玩仲係小精靈弓年代

我都係
一開始都係係咁問人

又到暑假 係時候加入我地

我想請問下我睇YOUTUBE見人用十字斬可以不停跳傷害
但係到我自己用個時就得一下既

因為新版同舊版
總傷應該一樣

推呀！

而家嘅小精靈弓係丟喺地下唔會執嘅雜物黎

礦3完全被秒

賺錢買服飾石同整裝先
把武可以用住先 再唔係賺夠4-600p直接收把礦武

我有5百幾p , 露天唔見有人賣

有時有
開廣播收

幾錢左右?

4-600p

推呀 一齊玩

推推先

下載緊

好波 我地係gm隔離

無玩幫推

一齊玩

你連我係邊個都唔知

習狗

我係令到個ser崩潰既人

真

如果聽日抽中虎王就棄game

呢個服王卡難唔難打？之前玩一個24小時俾人捕住無得爭，又難出，最後棄左

呢個服好多王卡可以打自創副,官方副本出

thanks巴打, 想單刷既話有冇邊個職業好? 之前玩過遊俠但只係刷到D廢既王, 用騎士起手去刷王卡係唔係好既選擇?
今晚返去下載先

連登仔標準答案：百矛盧恩

我之前玩都係見人地盧恩好勁可以單刷，今次就試下先

其實咩職都可以單刷

單刷最易上手應該係百矛盧恩
其次應該係 刺 機匠
之後應該係皇家 詩人 遊俠

刺都可以單刷？玩攻速同靠miss?
我之前玩舊d版本遊俠係靠秒，秒唔到就俾王秒

呢個世代冇人普攻咖啦
刺客係真。秒殺
一嘢飛過去就秒怪
起手職嘅其實都係我頭幾個po講嘅
s tier嘅幾時都咁勁
不過獵靈唔推薦超新手玩 有少少資金先玩得起

呢個真 係睇你打幾耐only

而家機匠玩咩招?

pve加農炮
pvp就斧
前者無視防
後者秒7勁煩

颶風定飛斧？

唔熟但應該係颶風

放假推一推

DL黎玩下先

我地係gm隔離

夠鐘推文 又有新會然一齊玩

深夜push

點解無人推

又有新人

1.0 玩家，心郁郁想dw黎玩

心動不如行動！ 我地公會活人有20個左右

支持國安法

邊有咁少 上次大屠殺都有33個

有咁多咩

想問法忍做價係咪好貴

唔係
唔洗技延嘅職本身就已經平好多
但要勁嘅話 個個職後續嘅投資都唔係少
法忍起手黎講算易 最大嘅問題係打唔到聖王姐
eg. 死亡之塔魔劍士/古城挑戰老女人

好, 研究吓先

想知依加mac 玩唔玩到？

要裝windows先玩到
我諗好多game都係咁

最好玩既活動 沒有之一

真 今晚又有

聽晚

正！ 又可以抽智披

push push

新手想入會既話直接入chatroom 話想入會就ok
喺主城左下

喺度問一次係咪有人自己開咗公會同fd一齊玩
如果有嘅話不如一齊打城戰
有興趣嘅話dm我一係喺度講再唔係入game揾我都ok

唔好入錯第二個公會！ 連豬個個先係我地

想玩同入公會 有冇人係度?

一定有 我地24小時都有人

公會好多強者唔使瞓覺

青蛙1-5 6點起身

真
12點打後最旺
平時晏晝靜過鬼

1-日

咁痴線

今晚8點有活動！ 大家記得玩

留名 今晚開始玩咗陣 岩岩三轉咗
以前接觸開都係轉生二階 今次玩盧恩
未接觸過三轉 裝備同點法都唔知點配好
請問而家單拖型既盧恩應該走敏爆（巴哈大量文）
龍火 定 樓主條片既 致爆 ？
裝備而家太複雜 應該係用送果套到200再諗

呢邊仲有個流派係玩百矛
龍火起手有團友話算易 但要勁要大量的投資不過天花都係偏低

百矛唔係必中 打敏升怪會一下都唔中 而且太主流所以裝備少貴

致爆食爆擊必中

唔係專業玩騎
要問公會啲騎先知

食中午又推下

裝備係咪要去伊甸園區度打看板任務儲幣換？

您咩職

收工又推下

盧恩 而家15x 開始秒唔到周未副本 諗住係咁而整整啲輸出靚仔啲 輕鬆啲

食聖水打

唔係要有祭師先可以灑水咩

最後一推

輕輕一推

咁耐都無人推既

keep住有新會然

一日兩個

DLLM 係副本見到啲天花板高到想放棄玩打手
做輔助 Hea住賺

做輔助職供裝都幾好 好過啲真便當

時間+心力+愛($)=高傷
我地啲老屎忽都玩咗幾個月
我地啱啱玩嗰陣慢慢開荒12個人打半個鐘副本個陣您地見唔到姐

慢慢玩就會有回報

呢個真嘅 無眼紅人地高傷 只係認知到未必有時間去到呢個地步做一二線打手
做個輔助反而可以輕鬆啲 快啲融入到環境
再供養一隻打養裝

就係咁，開住隻打手職入去行街 感覺好對唔住你地

好多人入到去掛 要屌先行

其實郁都唔郁做大爺先會比人屌
尤其啲煩嘅副本好多小怪地圖又大
其實嗰啲小怪得幾萬血 新手都打到
王嗰啲唔洗勉強自己 幫手打小怪就已經好感恩

求城戰玩家

勁既又唔打 唔勁既又唔打